發覺戴完口罩靚仔左好多，異性緣即刻高左

啱啱喺街又比兩個女仔抄牌
不過佢哋都戴口罩唔知佢哋咩樣

毒撚真係特別多幻想

點抄法

樓豬我想識你

排隊先

我岩岩都戴咗 feel到好多人𥄫我

我都係同埋大膽左望人
好多戴住口罩變晒靚女

某d女即刻有氣質左

唔打開個口講野仲靚

搞到我有啲想幫樓主吹簫

頭先中上環好多靚OL 望到開始厭

戴完口罩我會口upup

真係毒 j 幻想
通街比人抄牌 你估 av咁做咩

你幻想力勁d
若果政策實施，減殺所有人，然後留下一類人，你揀邊類？靚仔、聰明、強壯？